{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007406",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002023737?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 경포대열시반펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 もし未成年者が入室する場合は、両親の同意が必要です。 予約時に人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超えると、追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超えると入室が不可能であり、その理由で払い戻しはできません。 ペンション内ではペットが入室可能ですが、ペット同伴の場合は入室が拒否される場合もありますし、その理由での払い戻しはできません。 また、青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 チェックイン及びチェックアウト時間は、次のご利用のお客様のためにお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、その理由により損害賠償の責任を負うことがあります。 客室では魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与える無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、正常金額で再予約することができます。 予約特典としては、メゾネットタイプ、子供、幼児連れの際の安全に注意することをお勧めします。 暑い夏には10時半ペンションのプールで暑さを避けてください。 プールは2022年7月9日から2022年8月31日まで運営され、利用時間は午後7時までで、利用料金は無料です。 プールの水深は1.2mで、水着を着てご利用いただけます。 チューブやチューブポンプなどのアメニティも提供されます。 プールを利用する際には、子供は必ず保護者同伴時のみ利用可能で、保護者は子供たちの安全な水遊びのために細心の注意を払ってください。 バーベキュー場では、午後 6 時 30 分から午後 8 時までバーベキュー パーティーを楽しむことができます。 炭とグリルを利用する際には料金が発生し、予約時にお知らせください。 もし8時以降に利用するなら、事前にペンション側に伝えなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合、どのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "未成年者が宿泊する場合は、両親の同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数を変更する場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約時に人数を追加する場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションにペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "ペンション内ではペットが入室可能ですが、ペット同伴の場合は入室が拒否される場合もあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウト時間は、次のご利用のお客様のためにお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や炊事は可能ですか？",
            "answer": "客室では魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与える無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用について教えてください。",
            "answer": "暑い夏には10時半ペンションのプールで暑さを避けてください。プールは2022年7月9日から2022年8月31日まで運営され、利用時間は午後7時までで、利用料金は無料です。プールの水深は1.2mで、水着を着てご利用いただけます。チューブやチューブポンプなどのアメニティも提供されます。"
        },
        {
            "question": "プール利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "プールを利用する際には、子供は必ず保護者同伴時のみ利用可能で、保護者は子供たちの安全な水遊びのために細心の注意を払ってください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場では、午後6時30分から午後8時までバーベキューパーティーを楽しむことができます。炭とグリルを利用する際には料金が発生し、予約時にお知らせください。もし8時以降に利用するなら、事前にペンション側に伝えなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 768,
        "QA": 852
    }
}